# Anwendungsentwicklung mit Spring Boot und Thymeleaf

Source Code zum Anwendungs-Beispiel "Management von Studierenden-Daten" aus meinem Blog-Beitrag [Anwendungsentwicklung mit Spring Boot und Thymeleaf](https://rolfsblog.ch/anwendungsentwicklung-mit-spring-boot-und-thymeleaf/)


